【手術刀山齊士】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCLXXX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

triggered

咩po 名黎

屌你老母山狗！！！

反山狗！！

負皮左

手術刀係解奧燒？

屌隊友 佔中鳩扭 唔同人做配合
今季勁多鳩轉邊

比負皮了！

9c9c9c9c

鳩乙高汁

Topic

留名睇米8上水

@米八😹

深水埗

我代它出戰！

雲加

鳩乙

山狗一定全家死！！！

Rip

佢其實係咪心理有dd問題

好似某手足咁，比人撚得多，要笑下人發洩下

你口中講出黎都唔知你單打緊邊個了...

嘈咩丫，一齊睇燦爛的外母大結局啦

支持

深水埗單野真係好心up
條路之前幫人私補果陣成日行

好睇到呢

好想將句口臭野開post抽水 但諗諗下太過份了。。。

啲人仲笑抵死

見到了。。。

連登質素。。

。。。

我岩岩係果頭買野 早走左... 企係果個位過馬路...

好在

果個位真係好多人 勁撚多人塞住係同一個位

yes 好短 無得避 仲要咁多人
仲係巴士隊埋去

今年好好彩mtr 放火
本來ot 果個時間走
突然老細個女叫我早走...

（續寫故事）叫佢去買condom... 之後..

悲劇都有得曬女

靚湯

狗黎
Btw記得還神

點解燒唔死你牙

熟悉既希b

cow到女牙?

收到風啱啱路狗同痴線佬隻揪

No
上嚟留個名

太口臭了

我估家燕姐扮唔記得鼻豬雞
等佢感受下比人忘記係咩感受

吊乜撚豬鼻雞牙

佢狗黎

Spurs vs Barnsley attendance: 23,926
Arsenal vs Doncaster attendance: 44,064

狗黎

Arsenal record lowest ever Emirates attendance for Doncaster tie - but fans flock to Chelsea

死去湊女拉吊你

熱狗嚮溫布萊掟壽包

屌
爛尾

個結局

又咪睇神之馬壯同靚湯

個結局做乜鳩

tbb你想期待啲乜

冇睇到，個結局點

點解要話你知

心諗做乜鳩

勁

講得好

好波

接住睇Pak kee哥

屌你老味

又撚牙奶 狗黎

Pak key

人擁有越多就越怕失去

達哥射罰球真係好廢

達哥笑死

空龍中楣

咁都唔入

空龍射幾次都可以唔中龍

深水埗單野有人見到人斷頭

唔計佢入

達哥

唔係佢入
笑到痴線

有冇人覺得樓豬好高汁

有

殺!

奶西

達哥咁勁既.....

我係信佛既

空龍射入

笑到痴線

Hi all ching

人地走埋場

吊完女拿？

自己友黎架

廢青時間

入呢個post有個廣告叫HK ON9

去左睇樓

睇邊頭？
琴晚jg同sp fung king樓完全搭唔到嗲

睇新盤晉海

屌我訓街既講經咩...

3房700呎個廳好細

見到topic正評左

想問下手足知唔知點解ps4 手掣成日會disconnect , 係咁閃白燈

你個野壞左呀

快買啦好近我

我知呀 點解會咁 成日都係咁 唔理幾日又用得番

廳太細，不了
都唔夠位俾搞事玩波波

反山成為主流

個topic咩2c牙

寧願廳大房細

手足幾時嫌深灣九號個廳唔夠你同條女玩波波

禾清又上水撚狗

普狗條女iPad 相對體積細d 所以間房細d刀予所謂

廳大好睇啲
又可以買部大電視

未買過樓

你洗撚買咩又語言偽術

條女送埋樓比你 貼錢買大床 屈到

有uk us passport 人生然家

6c最叻語言偽術

OG個死Mk星期五晚去吊女冇上過水

屌講錯野 希望手足之後入黎探我監個陣帶罐可樂比我

個chi sin lo有無上水

黑人問號？？？？？

Yes ar
主人房80 呎同細房50呎我都ok
廳太細真係唔得，起馬要3000 mm 闊，呢個得2700mm

吊你牙..... 比你快過禾少少姐...

好似唔比帶液體，迷基手足每日寄一筒可樂糖比u頂住先

吾巧再提

禾刀矛再jer你_ _ 路狗啦...做咩係甘jer禾 =3="

拎支細水比你同班倉友share

矛牙 吾jer下你 周身吾舒服-3-

域子d熱狗手足會係入面支援u

屌係我唔撚忍，影到自己pro pic陰陰暗暗拎住個酒杯真係以為自己狄易達牙？

甘禾吾jer你刀周身吾舒服了...

咪9c啦

="=

報左熱血鳳凰計劃了

咪就係！條死肥閪以為自己好撚型好撚靚仔！

其實佢係咪一直點錯相 我又冇拎酒杯 又唔是肥仔 又冇話過自己靚 係你班撚吊見完我真人仲屈我係靚仔

你真係靚仔喎
雖然都冇og 咁靚仔，但都算中上了

Diu. Le lo mei..........

又講 好小氣

Og s 級男神，好難搵到對手....
清都算a 級了......

Me ass級

難怪就黎結婚...

路狗成日話我jer等清好小器，其實佢仲小器

男神貢幽默難怪屌貢多女

Gun你學野
琴日一見面你又講等清壞話

Ass

大家一場迷基手足，唔巧老屈ok

系

你班仆街琴晚輪住問我結婚未

抵啦

結婚未？

同你結-3-

達哥又早退

幾時返黎

頭痛牙

我都好想訓

成日啲人坐巴士坐左邊終於出事 原來右邊先冇事

訓lor.....

左邊可以𥄫路邊等車d囡囡

慣性坐上層左邊,頭先睇完單新聞搭巴士都唔敢上上屠

幾時擺百日宴？

我同老豆訓,佢好鐘意禁一輪電話先訓,琴日仲開speaker睇片
我唔洗訓

yes
同埋我慣左坐左邊,坐右邊會坐得唔舒服

[qu ote]
慣性坐上層左邊,頭先睇完單新聞搭巴士都唔敢上上屠[/quote]
成日覺得坐巴士下層右邊轉彎 會比車攔腰撞埋去

成日覺得坐巴士下層右邊轉彎 會比車攔腰撞埋去[/quote]
咁意外點都有可能發生...

如果呢單係彌敦道唔敢諗會點

潮爸
我教老豆用iPhone 用左成個星期 佢先識基本操作同用whatsapp

咁橙

臨訓係鍾意搞li搞路 我換左部黑膠機之後都鍾意播下碟先訓

我習慣坐右邊。可以望多d 風景

我都會look下電話 有時想早d訓又訓唔著先慘

me2

自己攤左係床聽緊歌了

合約禾

禾仔其實要續啦 每季都有啲用

琴晚嬲嬲地嘭門出廳坐返3個字
入返去本身佢已經冇禁電話好似訓左,點知我訓落床佢又開始禁了...
冇力氣嬲,將枕頭蓋過頭訓了

Ching sik ball wor

條女遲十幾分鐘過個條馬路
就中Ssp巴士意外
好彩佢早走左
佢依家睇單新聞都仲好驚

一場一約

我老豆鐘意禁呢樣禁嗰樣
d同事應該有教佢用wechat,fb

唔洗講禾知

但你結婚要講比禾地g

帶俾球迷歡樂

你開聲同佢講下囉....

又jer

左邊可以望女
同埋我最近發現,d人上樓上揀位坐嗰時,
如果你同佢有眼神接觸,佢比較大機會會同你坐
而家我見到d阿叔阿嬸就放個袋喺隔離位
有女/瘦人就拎返開個袋

路狗係咁jer我

我一開口d語氣實係好似鬧佢咁...所以算啦

我老豆 識用新聞apps whatsapp 天文台apps 同較鬧鐘冇其他了

吊你老尾....

帶入耳式耳機聽貝多芬或者巴哈 會好好瞓

我教老母識用app store 同埋睇whatsapp 算了

我老豆成日用電話同電視喺youtube睇片
有次我出廳見到佢用電視睇AV

訓教帶耳機好似最影響聽力
我不嬲都好好訓既

邊有咁多靚女

成日問我點解右上角有d奇怪圖案 佢自己開左藍芽 同定位

我錄低哂近十年老野輸波之後接受訪問講個幾句jaded, unlucky, dominated the game, 每晚loop 住訓， 好有效

除非部機有得cap音量， 唔係好危險

今晚試下

Media專材

28號先裝上網又冇得睇R 聯

ARSENAL TEAM NEWS: INJURIES, SUSPENSIONS AND LINE-UP VS WEST BROM

普狗睇新盤？定二手？

50路專才

睇左咁耐山
有佢果啲波都打到好lup好慢
而家隊波開始打返快啲波就唔好夾硬出佢啦

呢個陣錯鳩硬啦
拿卡同山狗點會同場

其實呢個問題係上季開始先變到好明顯
證明係山狗心態問題

無左黑碧分分鐘出禾比代佢都唔出山

上場iwobi 打得唔錯
應該有機

坐中後排應該安全D
D人話住最前永遠最危險

唔坐最安全

狙擊OG,人人有責

你無自己房GA

羅寶u專心狙擊域子好過啦

我用開散彈狙擊

岩

Me,被u 日日j 擊

偽毒5人眾首領

吊你五十路狗

偽毒五人眾：迷普、路狗、SP風、RYO蛇、MK子

羅賓個仆街...jpg

又拖Me 落水

Yes

路狗：死八婆chisinlo
你知不知道我們偽毒五人眾有多硬
當年腦細在我面前光脫脫
我也是一聲都不吭
你現在要和我們偽毒五人眾過不去
那我就讓你清明節也過不去
正式開戰帖在此
Chisinlo看到這篇文有種不要跟我條女說
媽的要結婚

媽的要結婚

推

PUSKAS AWARD 2017: NOMINEES, VIDEOS & VOTING FOR THE GOAL OF THE YEAR

Olivier Giroud is included...

OG 吊你老母牙=.=

你唔jer我咪冇事...

你死硬
我日日咒鳩你

係我唔撚忍啦靚仔大哂啊？

迷基黨槍口對外ok?

夠鐘結婚喇~

鐘聲響起結婚的訊號～～

細梅中間
k6右邊

想再重演一次
衷口的說聲愛你
傾出我這生心意
求換到那麼一點轉機

召喚chi sin lo

綠帽狗召喚

認真如果我條女想結婚我一定同佢結

快d結，到時叫齊成班手足黎搞事

一定上台唱阿牛

今個星期幾有阿睇

歷史一刻早已將舊伴侶轉送別人

星期一晚閪波

敬酒既時候大叫：嘩呢次個阿嫂靚個上次個兩個喎！！

我地下次再見！

Sp fung:睇過.....阿嫂咁熟面囗既......

MK子，我地阿狗手足祝你年年有今日，歲歲有今朝

今次不分勝負，我地下次再飲過！

冇追post 路狗同鼻祖最後邊個贏

播人生經歷個時 我會加mk子個大波女同事張相上去

路狗結婚果時我一定會嗌佢腦細/扑過野既sp做新娘子

講緊mk子做乜又jer我牙吊.......

一講結婚就諗起你......

佢刀吾結婚……

婚禮照射波...

如果牙奶既婚禮定係星期二既話...唔好意思，將會係下個禮拜重新結過

近排有d忙 唔好意思

講你你又唔鐘意，唯有jer下牙奶

你結婚系米會上台唱 不許你註定一人

你結婚我會沖上台對住你老婆唱呢首

一陣有人睇拜仁嗎

婚紗中背影雙雙遠去 走進蜜月甜夢裡
我但願前事跟他遠去 讓我心中 安靜如水

拜超 不了

jg你過得好嗎

不好，日復日年復年的麻木

拜超有乜好睇

是撚但啦有波就睇

我屌哂你地老母

有女仲話唔好

手足們都鄧你開心要黎贈慶牙

人情？不了

希望可以同你做返朋友

鼻祖又做乜撚野

邊有離開過牙

JG 對老撾場friendly 是咪會睇

一大份百份報

幾時

Mk咁fd要比d心思既，咁啦入本心經比佢祝佢早日解脫

十月五號晚八點

屌 買廢青飛要谷住坐龍門後面

入份馬報俾路狗

入份classified post比佢

睇里爾啦 拜超果場辣殺波黎

上網28 號先裝冇得睇

禾入本 arsenal matchday program

域子其實你唔洗睇哂全世界既波

你唔洗訓架

反山不能睡

Me weak
Sleep la

山狗

Ching 反山不遺餘力

無左山狗阿仙奴先似返阿仙奴

又落狗屎

呢下行雷囧

要返工ar

陣間要考5個鐘試但成晚俾雷聲搞到無覺好訓

又唔係你考，
派完卷瞓覺，較鬧鐘起身收卷

唉，濕撚哂

我考呀 考報美國phd既試

聽日先出quiz考番班學生

同阿頭講咗唔返
行去巴士站對鞋入面已經濕鳩晒

加油

五十路笑百步

Thanks
不過都預左要重考了
D學校只考慮呢個試top5%考生
仲要報名費勁貴 根本cap水大計

讀書貢勁唔怪得冇頭髮

加油

上天好公平

屌你奶港鐵

PHD

查博

咁叉大雨，叫d 返六日既點算

Olivier Giroud's strike vs. Crystal Palace is the only Premier League goal to be nominated for this year's Puskas Award. #afc

Wenger on Alex Iwobi: "I like the fact that he can play in tight areas, that he turns the game forwards, that he's very mobile." #afc

Wenger: "We forget sometimes Alex is still a very young player. There's a lot more to come from him. He has more personality in his game."

Wenger on Iwobi: "We expect him to be more efficient in the final third offensively because you feel there are goals there & assists too."

Wenger on Iwobi: "They [goals & assists] have to come out. Add that to he allows the team to play very well - he'll be a top-class player."

Arsenal's Puskas Award nominees:

2009: Adebayor vs. Villarreal
2010: Nasri vs. Porto
2017: Giroud vs. Crystal Palace

#afc

Arsenal open talks with Ramsey and Welbeck over new deals as they look to avoid repeat of Sanchez and Ozil debacle

續約成日提都唔提太子

太子真阿唔洗傾

見到66 次次壞都唔洗道歉隻股仲日日升，買了

Gareth Southgate to check on Alex Oxlade-Chamberlain before naming his England squad next week

黑B 真阿DNA
藍shit , 不了 , go baca la diu

呢句真

網上做五毛最好

希望佢國家隊長打長有愈打愈勁

真心

藍斯刀有人反

推老婆比領導隻狗屌

記得一個月前個個反黑 唯獨我同雲加不動搖

朝早睇梁凱寧真係眼都突埋

yes , 過埋今年知自己廢唔續約自己躝

正

日日落大乳

如果佢做我條女日日落雨有咩所謂

🤤

利物浦，輸波吧

反猁先鋒

屌你老味幾時放工啊

陳嘉倩都走，世界末日啦

係度反有咩用

吊，啱啱想上網買套分子料理嘅cook book
點g要成6千銀
有冇sugar daddy資助我

1.Ryo sir 1000

kasin bb

又係我

輕鬆鎮壓拜狗

我係公海反得好大力喎。
唔同出公海打六隻字浪費資源咩

富貴三子 普狗 Ryo sir 五十路狗

開季吹奏肥安班友呢

開季吹奏高普班友呢

漏咗巧多人喎

JG勁姐體諒下肥安啦

條女浸撚死你

岩岩起身

2. Professor Bald Chamakh $5,000

吊你lo mo

長眠啦

Thx 夠數了
請各善長人翁留個tg比禾

迷普俾女含醒咗

禾青>六日子，mk，heiba> ryo 蛇，路狗，sp 風，底褲佬>og，ag，jg>一眾阿狗>普子

G持

清要返工？？

系牙 喺上水返工

域子呢

唔洗，飲杯水再訓

吊你lo mo
飲水肥撚死u

因為換走Vidal 依家冇Vidal既拜可以比上年阿狗大炒都得

域子等外

上水邊度牙？

做sale?

專心做野啦你，因此比老細話你唔專心扣鳩你人工啊

入黎返工咁on 9
Ok 一陣去投訴你

賣底褲

星期六刀返工既人到底咩心態

蝗親蟈戚

一早話你有米仔
屋企幾層樓，親戚做老細

有得r 撈都好啦
Me 廢窮家族要出去搵工俾人撚狗咋

學下路狗親戚咁，呃鳩哂佢地d錢咪得

咁要個親戚有路狗老豆老母咁水魚先呃到既

之後就結婚了

U 本身屋企都rich，咪可以做自己想做既野
普通人緊係去親戚度做，大樹好遮蔭

起碼點冗法都唔會比人炒

成身散晒

做個濕鳩位，親戚又唔會虧待你既
又hea 又逗高人工

同籃波場d女大戰完？

屌左幾多條女？

🍊 ，老母比人呃完錢 轉個頭就要做老襯

唔好諗喇，出去茶記汲收經驗啦

對波有冇藍波咁大?

我屋企真係唔rich 只係老豆老母自己顧得掂自己

No
而家食完飯行陣遊下車河返到屋企點幾鐘已經好似扑左3q咁攰
係咪老喇

Feel 到一個mk 準備出現了

禾學西廚牙 系刀去殺利阿啦

排球到啦

有冇兄弟姊妹牙

咁樣已經少好多負擔啦

用扑左幾多q做標準

有個牙哥

加油，行行出狀元
U 注意下衛生唔好亂咁射血精就得了

禾做u隻狗系咪刀可以出狀元牙？

屌女經驗之差

到時幾層樓對分
得個牙哥刀爽YY了

講到我千人斬咁

如果迷普收禾做狗 禾就真系唔洗憂了

Me 一早睇心理醫生睇到破產啦

老豆老母偏心偏佢

冇一千都八百

唔岩聽嘅說話聽唔聽呀？

風哥可吾可以比禾蹈你光 玩3p

講

你成個道友咁，又射血精又切剩1%
點偏心你牙

潛定先

=，=

一早就互含😑

過百呀

清禾尋晚刀去左睇晉海

有次飲野 條女肯
個frd淆
佢有女

我話我尋晚餐飯過百呀

點呀？係咪好多人？

跟你飲野破處ok?

唔算好多。可能我夜晚去
3房廳太細，禾麻麻地

人地要睇左相先
你有無信心我send完相佢ok
如果無
慳返啲飲野錢

用og 果張相

都多呀
Apm行都行唔到

上次睇波影低咗沙卡個樣同埋迷普個銀行結餘
肯定cow4女了

Cow女銀行結餘先有用
食女黎講用黎做咩

禾怕吊完會沉船

我上網睇兩房d相都覺得個廳細
照去左先算

用我張相咪盞嚇親人

8點幾去都唔洗點排
直上18樓等落去12樓睇
期間好多女aa 撩我
可能見我男人冇女就過黎兜

經驗之談

你幾時都有女撩架啦

行下街都有女撩你

兩房廳細少少姐，感覺上易接受d
兩房廳闊好似得2550,3房梗廚則就2700

撈金魚個啲好撚mk
行都唔想行埋去

AA 黎
見你麻甩佬睇樓就會黎撩你
同女朋友睇就會係男人撩你

識咁多潛規則 一定係平時成日睇樓買樓

想同你開床單姐

不過新地算好，見你唔理個aa 就會有職員黎叫個aa 走
不過唔夠幾秒又會有另一個aa 黎撩

好多女AA 條裙短到見到屎忽咁
唔係想色誘都冇人信

埋去執返劑啦

見係你先專登拉高條裙姐

恒生總行天橋一入IFC之後成日有堆地產狗係度賣樓，佢地應該一睇就知我買唔起，從來冇撈過我，應該開心定唔開心好

好憎地產狗 有次行apm見我爛身爛細明知我窮撚都走黎sell我 仲阻住哂成條通道

Apm個班特別戇鳩
我同條女行過 一睇我地就知未夠20歲都走埋嚟sell

你地兩個d樣似買得起囉，其實窮撚同有錢人個氣場真係唔同既…

知你就黎結婚 要買樓

我係真係排隊睇果陣佢地先輪我大米姐
係apm 鳩行果陣冇人sale
新地做得好好，播曬咪講唔好係apm 公眾範圍sell 客
你可以自己搵aa 問，aa 唔會主動sell,你

又king樓

咁多手足結婚

路狗

老襯

被揭虛報執業資格 何君堯反斥黃色恐怖：我流炎王熱血

傻人發現案

佢越黎越驚

傻仔
你係隻棋炸

中共係咪喺庇護工場是但捉條友嚟捧佢上位做棋子

係堅既就好似鼎鼎咁拎張證書出黎睇下啦

電腦大爆炸

揭穿咗佢冇執業
但選舉單張寫住自己係英國執業律師
要告應該入硬

其實法庭自拍單野開始已經知條友真係傻鳩嚟 邊估到佢愈嚟愈痴線

刷鞋刷出禍

又做到6c

傻人都做到6c
域子可以試試

咁應該捉域子

又cancan子子

何妖都吊打域蛇

小心d講野
因住收6c信

域蛇賣波衫都出事

9c勁撚過6c啦

你係9渣

9c6c

拜仁個龍咁撚ON9既

吊 系感情台開咗個tg po冇人搵

吊呀係北角等左4班車都無1班入康城

原來今朝東鐵又壞車
好彩我訓晏咗冇準時返工

堆填區

dllm 山狗
唔走搞到冇lemar重建

不甘示弱

史篤城領隊麥克曉士指出迪亞高哥斯達有一些小動作在球場上觸怒對方，當他被賣去馬德里體育會之後，車仔將會懷念他的這些賤招。

結婚記住唔好揀堆填區牙

行10分鐘到，無味，不過配套真係無咩

10,分鐘冇瓦遮頭咁行？？

全程有瓦遮頭

好掛住him

咁都ok 既，10分鐘可以接受
配套就要返tko 市中心囉
係向海果邊睇下舒唔舒服同嘈唔嘈

我有fd住日出康城既70幾樓（實際上唔知幾多樓），佢話出露台都會聞到臭味

日出康城唔係最高得60樓咋咩？

訓天台

小小野都睇到OG信唔過.... 佢平時話自己肥柒毒...

原來2期真係有7x 樓

4字樓層全部冇晒
去到7X,8X樓都唔出奇

JG 跟車太貼

點解依家連星期六都係成功人士台

怪錯佢，係我窮廢唔識野
1同3期就冇，2期有70樓以上

我唔知有冇記錯，總之聽落去係好似好撚高咁…但佢地好似去mtr天橋果層已經係5樓定8樓，中學年代去過一次咁大把

長知識了

迷基黨手足唔好自相殘殺啦

U唔會住堆填區呢d垃圾住宅啦

小小野睇到迷普信唔過.... 平時話自己無錢人生輸家...

居屋就知 私樓唔知

JG HO BALL

堆填區真係不了
本身有鼻敏感，氣管又差，住果度真係提早升天

【打破工資帽】阿仙奴開啟藍斯、韋碧克續約談判

《每日郵報》透露，阿仙奴已經和藍斯、韋碧克開啟了續約談判，球會準備優先和這兩名大將完成續約。現如今，藍斯和韋碧克的合約，都只剩下了一個半賽季，即到2019年夏天到期。因此，阿仙奴高層認為，不能讓上述兩名大將，重蹈奧斯爾、山齊士的覆轍。否則一旦他們進入合約年（合約中最後一個賽季），那球隊就將無比被動。
為了說服藍斯在續約合約上籤字，阿仙奴也是下了血本。《每日郵報》透露，藍斯如今的週薪是11萬英鎊，而阿仙奴給他開出的續約週薪上漲到了15萬英鎊。這也證明，阿仙奴有打破工資帽的趨勢。上季，阿仙奴的頂薪是14萬英鎊，由奧斯爾和山齊士保持。今夏，拿卡錫迪率先拿到了15萬英鎊週薪，若藍斯再同意在新合約上簽字，那球隊的工資帽幾乎名存實亡。

至於韋碧克，他現在的週薪是7萬英鎊，續約之後，他的週薪將上漲到10萬英鎊。阿仙奴高層希望用豐厚的新合約，說服這兩位球員趕緊續約，從而避免他們進入合約年。值得一提的是，在今季里，藍斯和韋碧克都是雲格手下的主力大將，而這也是高層續約他們時不吝工資的主要原因。

一早要改個薪酬架構啦

個fd話要長閂窗開冷氣 每日仲要搭粒幾鐘地鐵返學

sor 窮廢唔識樓，質疑人生winner og

有fd住康城，個裝修同lift都奇撚怪怪咁

前阿仙奴名將：正在等待邀約 想加盟有雄心球隊

曾效力於阿仙奴和AC米蘭的法國中場法明尼目前是自由球員，日前他在接受媒體採訪時表示，自己一直在保持高強度訓練，等待加盟一直有雄心的球會。

現年33歲的法明尼在2004年從馬賽加盟阿仙奴，在這裡效力四個賽季後他在2008年夏天自由轉會加盟AC米蘭，2013年與米蘭的合約到期後，法明尼又回到了阿仙奴。

去年夏天他與水晶宮簽約一年，合同已在今夏到期。
法明尼在採訪中說：「我現在每天都保持著高強度訓練，一點也沒放鬆。當然，我已經收到了不少報價，不過我正在等待合適的邀約，期待加盟一家強大並且有雄心的球會。」

有錢人係唔同啲 識啲朋友都有錢啲
我啲朋友全部都係住公屋

又唔係我住…我個fd姐

巴利：雲格曾經兩次想買我

《天空體育》消息，西布朗中場巴利近日在接受採訪時表示，阿仙奴曾兩次試圖簽下他。

回來吧

咁嚴重
粒幾鐘地鐵我住大西北都唔洗啦

仲讀緊中學果時邊有咁重階級觀念，大家都係踢波、食茶記、食飯盒、搭巴士、小巴、地鐵，邊知差咁遠

但當中六grad左之後，有錢既同我地呢d公屋仔差好遠啦…

佢住康城但荃灣返學 老豆老母玩鳩佢

同級先做到fd，U winner fd子刀系winner

期待加盟一家強大並且有雄心的球會

FAIL

中學畢業之後就冇聯絡了…

日日大長征，eq好高

上水呢個閪地方真係
地方逼，人又多，蝗又多，空氣又臭
上水根本唔值得擁有迷普
迷普快啲搬啦

迷普去住堆填區啦

清返到了？依家出門口去投訴u先

已經超越左佢就唔做fd子了

迷普我忍左你好耐

尋日去左睇堆填區新盤
廳太細，唔夠位俾搞事玩，不了

搞事咩種嚟？

劏左搞事

你地成班狗咬狗

20k買既日本柴犬

有後台既人返工真好

細Poodle

20k

唔係柴狗咩

隻柴我家姐架
呢隻條女既

有冇圖

黑碧刀100k 辣殺

我家姐換左樓就俾返佢了
我自己本身冇養

一啲都唔好 完全係浪費生命 我宜家搵緊啲酒店餐廳炒散做 希望搵到

迷普全家刀貢有錢

Q1.底褲切左未
Q2.路犬幾時結
Q3.迷普幾時死

同你一樣

切定先啦

到時連果1%都壞死埋了

綠帽呢

邊個再叫我切就係鬼

切

得返一年時間好好珍惜佢，佢想做咩都陪下佢啦

有錢賺
不過你呢d唔愁錢既唔會明

poodle 好痴人，成日扭計同爹好多
柴就好型棍，服從性好高同忠心好多

poldi

汪汪汪汪汪汪（OG就好毒，成日唔出聲自己哩埋係房）

Me個隻吾g咩種嚟成個阿叔貢

圖？

瀨屎佬.jpg

寧願返啲有錢賺又學到野嘅工

俾錢請你黎學野架

90 後唔捱得

帶佢跑下步，日日同你一齊哩係屋企打丁

果到發炎都會愈嚟愈肥

好快就有步跑無得打丁了

條撚吊每日訓醒就會扯旗，有人返到屋企佢又會扯旗，貢撚咸濕刀有

物似主人型

咪同你一樣
切啦

因為主人冇jer冇得扯旗，佢專登扯比你睇

cls

U刀跑啦 減肥牙

不了條女話鍾意我肥點好攬d

又曬女 可恥。。

條女你都有份架

佢嫌你地jer短走左了

歧視d 殘疾人仕

收皮啦
你估佢而家有得選擇接咩客
而家你推佢出黎做軍妓
唔係班手足唔要佢,佢都唔可以抖呀

幾時有得kick波牙

有冇包膠

Arsenal are monitoring Dries Mertens as a potential replacement for Alexis Sanchez.

Transfer Talk: es.pn/2wbmDX2

今晚好多波睇喎

唔巧跳出黎認jer短啦 - -

係澳洲食唔到
但食左6日子老婆

賣isoc黎阿狗就考慮下支持你

係澳洲點食呀
其他手足JER短JA

驗身啦擔心你牙

迷普有

禾有now足球app

佢老婆D毛就黎夠整個假髮比查子啦
食左1次無食啦
比哂其他手足食

有冇波衫play

幾錢一個月？淨係電話用到？

又黎

csl就抵屌 唔係csl就不如搵link

csl客戶$49月，720p質素，可以用wifi睇低只限流動裝置，唔可以mirror出電視，delay 30s左右

可以電腦用andriod模擬器睇／射出電視睇但得720p ，我用iPad睇覺得算係咁

支持，但你嚟我廠啦
Laca Isco OZIL

呢個呀

吊

求其google條link copy錯左

點解我做咩都咁廢

Me 2

禾記得u

整窗加防漏報價要30k

甘晚有咩波好睇

一個月有20k鬆動錢 唔怕啦

佢手機版delay起馬幾十秒 只係順過你出面link
but有d直播網快既先delay20秒

上網搵link成日睇睇下就蛭/斷

新謝拉特今晚再屌李

一條心 撐利記

都唔可以亂用，儲大緊份首期
普媽11月去澳洲玩又要洗兩萬幾
租樓日日賺

睇利撚豬波

睇軌嚟
唔敢睇獌了 愈睇愈驚

做咩牙手足
呢排係咁話自己廢

屌利地牙又想迫害爸b 九月佢有無然過波

系米安全套又穿

恭喜手足做爸爸

矛扑牙吊你地

可能唔係佢嗰個穿呢

帽事既

冇帽

張狗嚟咗佢就未贏過
即係成個九月

李城今晚又係主場對猁

唔係潑你冷水

綠日子刀覺得自己無帽的

好心雲加唔好咁黑心啦 賣舊黑氣石俾人 仲要收人40m

高普又然

又撚手足

有都落左唔同你講啦

綠日子而家成日帶班客去叫雞仲正啦

同條女點

你咪又係拖住條IPAD妹

笑你老母有牙

垃圾post

有巧多垃圾會然

路斯基bb(唔結婚)

域子有冇入場

班人吾sick射12m

Yes u

狄易達

me高汁開

短鳩奧

陰暗... 酒杯...

滿島光世界第一

短唔代表禾低汁

Dllm 我call我域出黎屌打你拉

SeverusSnape(1%)

1mm

你比錢佢買機票先啦

收嗲啦老豆

羅賓呢啲仆街...

吊你lomo

驚佢投資係波衫度

好過你牙

羅東高域子幾個頭可以稱起黎打

域總搞波衫都一鑊泡

xxxxxxxxxxx報警

熱血公民都玩死埋

返六日唔撚易（帶綠帽短鳩包皮長跛腳尿道炎禿頭）

又quit谷

笑死

召喚 jpg

咁小氣做唔到大事

我隻狗

唔係人人做到大事既 唔駛勉強

呢個真

職業無分貴賤

不過人有分

貢型仔

目測米五

你班仆街真係好撚狗

高過我

真係好撚狗

真係好仆街

行兩步都無氣

域總去到 london 搵我可唔可以唔著熱狗衫
唔想俾人當係痴線佬 thanks

好狗

淪為行過寵物

仲有第2張一個MK都無貼出黎

最好笠個頭罩

屌你老尾，點都加密下啦

根本都唔應該po

Mk子

咪係

David好型仔

OG:第一眼.......

yes
MK子好快D貼番幾張大波妹相

癲左 等陣域仔叫連狗del po

出黎傾個張？

域總吾關禾事 吾巧清算禾

你無呢張咩

唔係大波妹得唔得？

又係你食完

真係冇

你地好賤

不說了不說了，
我好愛我女朋友

幾時結？

挽留

Terra battle又維護，搞到我要上黎9up, diu

關我撚事
上熱血FB搵到幾十張出黎

好賤

多圖please

屌你老尾

笑撚到禾
冰個講域總牙一開波

摩牙

我見早幾頁講緊狗嘛

域子後面真忍刀5人眾

多圖

吊你老尾

好撚賤

咪撚quote拉大家

有無人可以幫佢地5件加番件忍刀

屌你，你自己quote完叫人唔好quote

好撚狗

比我真係唔撚忍，今晚夜機即刻去澳州打柒羅賓

Ryo蛇$1000

1. JG $100

域子鍵國之後就清算哂你班撚樣

U 9

9

係咪做架兩啊屌你老味，我好得閒牙而家

Mk手足巧巧打

吾巧拉 禾撐國師架

狄易達亂咁話人狗又係唔岩既 不能不屌

我地會睇住牙嫂架喇

又有人撚鳩你牙六日子

你不嬲聽日都放啦

喂，肥人與狗不得內進啊，返禾堡討論區啦

你地2件同病相憐

你係連登撚到域冇用架
唔想一世做蝦毛既

Arsenal may look to sign one of Europe's deadliest forwards next summer in a cut-price deal, as Napoli begin to worry about a buyout clause in the contract of leading man

Dries Mertens.

得奶仔冇人要

我而家咪等緊佢過黎

你第一隻躝啦咁

下年都31

羅賓=英超
域=港乙

大把人爭

清件垃圾比位我咋

其實奶鳩唔差

域總頂唔頂到一招

廢物，夠薑返香港打爆域總

你係唔係成日出街食呀
澳洲D野食好肥

貢撚搏

好9又Po佢張相

普度

好狗
真人相都出埋黎

阿POST風紀炮叔唔出黎維持

冇人陪我9up

獻醜不如

屌你,係後面5條呀

放下丁圖算

正面呢屌你

路狗都係放返牙milik張兩米巨人圖好過啦

比埋圖等路SIR慢慢改

啱啱撚到隻大陸狗發脾氣打𨋢

你咪又係大6狗

撘堅巴士鳩整

G你系澳洲啦

迷普快啲搬啦
上水呢個地方真係地靈人傑 啲蝗連𨋢都唔識搭

今晚請支持張狗仆街

未去過上水

閪地方嚟

冇人陪我

你SP?

好悶

More

就放工...

一陣有人又上黎狙擊我啊，唔放喇

放工了

=.=

arm, me typo

普狗抄雲加3421,屌

同豹嬸出佐街牙

新年又唔洗利是俾我

單立文

【體育】正在養傷的阿仙奴中場奧斯爾，為了有份落場踢波，不得不透過《PES2018》止波癮，同時向外表明自己快將復出。

由於膝蓋發炎，奧斯爾（Mesut Ozil）未有參與上周四阿仙奴3:1勝科隆的比賽，就連上周日對車路士的大戰，也被逼成座上客。

由於連續兩場比賽未能上陣，「大眼仔」日前唯有透過PS4遊戲《PES2018》，來重拾場上的感覺。據他上載自個人社交網絡Instagram的照片所見，他特意選用阿仙奴出戰，並留言：「透過《PES2018》滿足我對足球的需要。真正的奧斯爾很快重回球場！」奧斯爾更是遊戲的宣傳大使。

事實上奧斯爾已經重投訓練，周二晚他上載了自己正在健身房訓練的照片至Instagram，強調自己的膝蓋只是輕微發炎，「好消息！我已經重回球場操練。大家都聽過我只是輕微的膝蓋炎症，每日的感覺好一點，希望很快復出。」

成日射波

u2

駁唔刀

banter

普子1分鐘就領黃 茅閪到

狗黎，希望佢個隊快啲豬

姐弟戀觸礁 25歲仔當街打40歲女友

班隊友玩fifa佢走去玩winning

路……

收左錢

好正

斯......

唔係五十應該唔係某會然

毒錯條女

今晚有咩波要睇

熱刺對韋斯咸

當初個個覺得張>禾
禾踢左11年，張踢左6年
禾入左>100球
張？

張仔係中場中，唔計牙

拎個防中同前鋒比

踢翼唔夠山禾，甚至客串既藍斯爭
咪比佢佔中囉

有期牛奶挨邊打都唔錯

保頓個期

雲加唔色用牙，跟高普會好勁

唔知今晚會係猁推post定係阿狗推post呢

睇利撚d手足仲多過平時睇牙腥奴

個 aurier 矛撚到

yes
利申廿年李城球迷

今晚新謝四入3粒大炒fearless

又有文傑🤓

游生好有愛心

西咸d防守又做得幾好

熱狗冇左 dembele wanyama 兩隊波

343牙

咪又係打mma

小豆仆街盤球

無翼衛出波先係重傷

所以我地kxxxxxxx真係好勁
出波都準
都算撞得

Aurier 勁㗎
格衰姐

假波咩 咁刀傳失

你班仆街又燈死咗

caroll好撚廢

Kane 喺宜家個 market 值幾錢

成班熱狗

>1.5e

2000000m

30年熱狗

this kiss 一講完就失二球

又成一倍

Joe hart 又比人大炒

明燈黎

又燈

西咸條後防廢姐

┐(´д｀)┌

2001年放走Kane果個青訓總監死撚咗去

兩粒

以西咸今年既防守只會輸多幾球
同埋亦唔相信西咸破到蛋

燈到

Kane 回家吧

熱狗都外借佢幾年突然間成材
留阿狗應該中堅賓都不如

雲加最叻就係玩死啲人才

青年軍問題喎

Wenger:
We don't sign superstars, we make them

d 阿迷成日要全能中鋒，肯定俾人屌出埋d 垃圾幻幻

熱狗個個都扭到美斯咁
西咸

個陣咁後生，鬼知會成材咩

全能中鋒

比歷幾時俾人炒

俾呢度啲手足燈死左

半場休息炒啦
完場開 客主

依個關佢撚事

唔知係咪林伯拉迪話事

雲加是原罪

反到癲左 Kane爆發係咁岩正選傷哂先有位

食完飯幫域子開個tinder ac cow女先

唔好講KANE啦,反正01年佢先得8歲
伊巴呢? 關雲加啦!

原來咁多人唔知域子咁猛架

VPS>IBRA 啦

啵

果陣簽左伊巴到而家打唔起又係雲加錯
邊個會知邊個成到材嫁

1001是狗